香港人既四大訴求 缺一不可

泛民議員可以出黎啦
香港人既四大訴求

1. 撤回方案
2. 為6.12 正名
3. 問責特首及相關官員/議員/警員
4. 全面落實真普選

推

撤回 放人

撤回

重有
停止每日150
嚴格審查新移民資格
唔合資格 假結婚即刻踢佢返支那
嚴格審查公屋 有口音 講蝗語即踢，唔走就殺撚咗佢

點睇去佔禮賓府？

Sadly 今日遊行係企出黎向全世界表態多於向我地既政府表態 佔唔佔都一樣

香港人加油

仲有放人!

冇錯

撤回MPF

推呀